從前曾話過要如何欣賞世界的美麗

現在只懂得放假去消費...

為何人大了就要成為工作的奴隸
最愛作的不可發揮

如果繼續這樣 我還是我嗎 我還喜歡我嗎

或者我應該死去吧 總好過變得更差

灰